有無螞蟻巴打聽日開始要返工對沖比息

5,000,000 x 3.98%/365
=545.2

我要比成千蚊息
借左7球

*5

唔知要停幾耐

其實真係想知孖咁大，唔怕蝕?如果開市插水點搞

死咗去啦

唔好咁天真
試過有IPO緩期上市,所有落左飛散戶舊錢hold足咁耐
搞咁大壇野擺明掠水
剩係要散戶蝕息咁簡單?

我900萬孖左9000萬 都唔知點算

真？每日成萬幾蚊息喎

蝕廿皮 買得支那股預左

慘 有無巴打諗定一齊搞破產

若果唔退錢被凍結會點呢

點會唔退錢
Ching弱智？

琴日sp baba 250拎番晒d息

凍結左會點

一定退，螞蟻個公告講左會退錢同重新抽
問題係，佢每遲1日你就白俾多1日息姐

幾間證劵行大佬話計到今日

好彩我用中銀孖

成班偽黃
仆街
屌你
投資螞蟻死全家

唔會收息架on9

連師奶到炒支那股就知有問題

升硬架wor